向外輸出：聲援樂伽公寓

內地同胞來，微博不給你發聲

我們愛國連登給

有甚麼不滿，說出來

無咗苦主兩個字

歡迎發文

在經過多次闢謠後，8月7日，總部位於南京、成立僅3年的長租公寓營運品牌「樂伽公寓」終於宣佈倒閉。據陸媒統計，樂伽公寓爆雷涉及的房東、租客在萬人以上，涉及7個城市。

中國樓房爆煲第一步

有苦主上街要求政府幫手
結果俾公安打到PK
網上仲俾班三毛話搞亂社會

來，同胞們
我們香港人教你抗爭